平過8萬嘅二手車都係垃圾，不服來辯

我敢講二手車平過8萬都係垃圾
唔係車身花
就車齡大
再唔係就多毛病
窮撚學咩人揸車

Morning:

read

仲有啲垃圾Honda響喉車
好撚嘈
整到咁大聲為乜
啲女人見到你部車個logo都濕唔起啦
條女隻手袋分分鐘貴過你部車

買二手車既都係垃圾，不服來辯

Agger
利申：2手

買車沒有司機都係垃圾

揸車都係垃圾
識揸一定係揸直昇機

Ae110

樓主8萬筆直買車？

agger
樓主一定好鐘意屌二手處女

買三手囉

服了

兩萬蚊無敵腳車笑而不語

agger 我係垃圾
利申：三手車

送下貨都仲叫ok 嘅
車人真係不了

XRX表示: 屌你呀

$80001呢

我覺得低價搵車係樂趣嚟，對上三架車冇一部超過五萬，揸緊只係兩萬五買返嚟，乜都冇壞咁又揸咗三年

全新嘅垃圾都係幾皮 做乜要強調二手

利申 揸綿羊

你果部錢七啱啱過八萬？

Op係想買80k樓下46姐 唔好上心

其實你得8萬買車...
你都係儲多啲錢先啦

honda 所有車都係垃圾
我話既

翻譯：樓主想買80K以下二手車，求推介 (有link更佳)